now: 中央研判約有1000名香港暴力分子, 要求香港警方進行大規模拘捕

35分鐘前

【顏色革命？】消息：北京研判須大規模拘捕、加快檢控 以嚴刑「平暴止亂」

張曉明在深圳座談會上指，近日示威有顏色革命特徵，認為即使出動解放軍亦不會牴觸一國兩制。消息指，中央研判約有1000名極端暴力分子，背後有外國勢力在金錢及技術上支持，認為要盡快平暴止亂，警方必須進行大規模拘捕，律政司亦要加快檢控，以嚴刑阻嚇暴力升級。

如果拉多過1000人之後都完唔到咁點算

有 quota

屌佢老味，兩百萬人呀，填大嶼山起監倉啦撚樣

仲外國勢力，out 唔 out d

3萬狗都搞唔掂1000個暴徒，仲比人十八區遍地開花，d狗咁廢捉去人道毀滅啦

有金錢及技術上支持就唔係扔磚,扔雞蛋喇

諗起文革批鬥
老毛講個數
下面就要拉人交數

一千

外國技術？
有外國技術你班黑警變撚左灰啦

明日大嶼就係想咁
年年在囚大士跌 但就要喺發展明日大嶼嘅地方加建監獄

下次開會講一萬?

好多香港人都有捐錢 變左外國勢力

所以想拉夠1000人

得1000個差佬係暴力份子

拉夠200萬

日日都捉街坊 係咪代表香港人都係暴徒

如果有金錢及技術支援
會唔會出現旺角落機油燒唔起果單野

即使出動解放軍亦不代表會成功

鐳射槍仲唔係外國技術咩

同左派搞既六七暴動比, 香港人依家簡單係自愧不如呀

求其落街見街坊拉夠一千個

唔止外國勢力 而家仲有埋外星勢力

好想住
得 1000 個 quota 點夠

為左交數，拿拿聲拉夠1千人？

我記得好似有3萬幾人 著制服同幾千人 講普通話既 好似係咁上下。應該要快點拉 還香港人清白

唔怪之得d狗咁落力，原來有quota, 而家都拉左差唔多五百, 好快完成任務
同埋係咪即係拉左就一定要判有罪

仲外國勢力
街坊, 路過都拉埋 1000邊拉得晒呀

屌佢老母又嚇人

拉哂又點 個問題依舊係到

小心啲，一陣變成有13億人都要處理就正囉

外星勢力啦 仲外國咁out

好悶啊屌你
真係有外國勢力晨早有槍先啦

又報細數呃老闆錢

警察：警察已在是次行動中拘捕100000位示威者

有人用政府個4000買裝備，咁幕後黑手咪係。。

1000個暴徒搞到8月5三罷可以令股市跌777點

共產黨幾時識得研判比個真普選香港，就唔會有人上街？

越拉得多人只會越亂

記招要早過狗開，圖文片公開其惡行，遲開反駁只會處於被動

依家都拉左500+
我唔覺得抗爭有完既跡象

拉1000個
會多10000個
法庭排期排到2046?

又邊d撚樣誤報軍情上去

星期一嗰日咁多區，區區都幾百，有啲過千，一萬都嫌少

外國技術使撚用LASER 筆咩. 戇鳩

出老解嚇你唔驚，
出黑社會打你唔驚，
到而家亂拉你嚟嚇你

香港內政

外國技術？
你手上果把槍都係中國人發明

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

點解會有數計

啫係擺明要警犬交數

嗰一千個人可以搞曬
大埔警署
沙田警署
旺角警署
深水埗警署
尖沙嘴警署
葵涌警署
屯門警署
荃灣警署
天水圍警署
觀塘警署
北角警署
香港警察總部

明日監獄

將紀律部隊宿舍改建成香港再教育營

究竟要錯判形勢到幾時

咩呀，三萬個就三萬個喇。

行到今時今時以為仲以為一味靠打壓就得?

只會激起民憤 攬炒

笑唔撚出 佢地真係會咁做

中共搞掂自己先啦 成個美國都未應付到就想搞香港

佢當左香港係大陸 on99
世界視野都唔知高幾多lv

Popo 濫捕要跑數

俾你拉夠1,000，但之後仲有10, 000，香港點會得咁少人
係官迫民反

小學雞維尼識條春咩

赤柱集中營
Gas the HKer

拉一千人，二百萬人能再放一千人，有二千次放

搞多次百萬人大遊行
收共狗皮

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

利害我的国

1千個?
avenger呀?

200萬一齊去自首

劉世良咁離地都話有 2000 啦

依家似拉一千個街坊多過「暴徒」喎

以為講緊黑社會
點知係講示威者
示威者要拉最小20000個 我話既

擺到明小明自己係搞事果個啦

嚴重譴責外國勢力對香港內政說三道四

最少後面加多個0

反中, 好快拉人. ..................

中國表面:
內表:

所以冇逃犯條例都可以鳩拉人

香港監獄有幾多位？

咪繼續拉

依家都5xx人啦

大家比佢拉夠30萬

小學雞維尼
支國政府淨係用小學雞方式去諗野

講咁多年都仲話有外國勢力
仲話要大規模搜捕 咁只會更多人更加嬲

嘩1000名

30000對1000

更多人上街

on9
宜家都拉左幾百人啦
有無停丫
根本就做錯方法

分子？ 咁分母幾多？

up

發覺大陸狗真係冇腦
佢咁做只會激起更多人勇武

唔怪得啲狗無咁周街拉人啦
老人家，細路仔都唔放過

白色恐怖

黎

乜都係外國勢力 妄想被逼害症

如果有外國勢力，就應該捉唔到咁多人

依家用外國勢力投資成功深水埗最新科研雷射槍

千萬分之一

起碼三萬啦屌, 成支警隊呀嘛

#fifa#goal

#fifa#goal#

媒體成日都消息人士指
點解我地自己唔可以做多D消息人士既資訊出黎?

有無可能向動植物公園見林鄭

可能就係有人特登要咁樣，咁佢個位先至坐得更加穩，又可以要求撥多啲資源比佢，之後當然係

明日大嶼
邊個話唔比香港人住

拉拉下 因住拉哂14億呀

想用支那嗰套搬嚟香港

笑撚死
成撚日都覺得有外國勢力
中共越睇越黎丁蟹，成日覺得係其他人問題，自己本身完全問題唔識反省

外國勢力
所有反對中共既都係外國勢力
唔做中國人真係易
一反對就變外國人

文革時有5%反動分子

結果要去村捉人交數

2019年都仲用呢招

而且有人樂於配合

佢講緊香港變左外國
原來我地已經獨立左

共匪最咋解決提出問題既人

其實有冇諗過法庭點判1000個暴徒
仲要搵監獄
而且⋯而家點只1000

要十一前搞掂？
慢慢嚟

起碼過萬

一撚日到黑外國勢力 捉個鬼佬先啦冚家鏟

屌你老母張曉明

一千? 一萬? 十萬? 一百萬?
你咁樣講係唔令我驚架

點止一千個
成三萬個wor

仲要而家捉左好撚多和理非同街坊

根本冇心解決問題

佢咁講代表hong kong is not china
咪變外國勢力囉

用毅進制數梗係得1000
實際有幾百萬

制裁我吧

慘過做sales
真跑數
你班黑警自己諗自己

呢啲就真係港獨

成撚日聽到啲外國勢力乜柒乜柒，屌你香港係黐撚著中國呀，幾撚多上街嘅係97之後出世，即使97前，都係你個撚屌中國殖民地教出嚟嘅後生仔，咁都教唔到班人擁戴你，一係就係無能，一係你本身就係邪惡，or both

千人計劃

交人

以遊行人數推算 起碼六百萬喎

點解我地一直都睇唔到有人比錢我地嘅 外國勢力去咗邊

支那人是咪老母生少左個腦比佢地..
捉哂之後就會無事發生??

好心大陸人就開vpn睇下64啦 個陣係講緊幾十年前呀 人民都渴求緊民主喇

認為即使出動解放軍亦不會牴觸一國兩制

講到佢地認為唔會就真係唔會咁

1000個咁少? 好似有30000個喎

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

唔出老解正契弟

咁多年都無變地富反壞右有quota依家都有

得啦知啦公然干預香港司法獨立

1000個可以搞到香港咁 你班共匪都幾失敗

此刻既popo：1000個？OK 我去深水埗捉鳩哂佢

但1000即係幾多？1000大d定100大d？

721黑社會都800啦，呢幾日福建幫又話吹雞3000護旗，點都唔止1000啦
不過個個都有外國勢力資助係真既

捉夠1000個街坊阿叔阿嬸
一定笑到噴飯 毀滅香港司法聲譽

求其落尖沙咀旺角十五分鐘搞掂啦

拉一上十，如果勇武被拉，和理非唔補上，香港抵撚死玩完

港獨 台獨 外國資金 外國勢力 英美日台亂港
仲有無新d架?

得1000人都可以搞到香港咁亂
再多小小人你咪派美軍嚟都搞唔掂

認為要盡快平暴止亂，警方必須進行大規模拘捕，律政司亦要加快檢控，以嚴刑阻嚇暴力升級。

解釋埋點解熱狗云伯系之前要狙擊6.12基金

200萬名呀，出老解拉鳩曬呢200萬人先啦

拉完會保釋嘛

你覺得啲人會驚？

推
［樽頸位］重開 17/8 百萬人大遊行：政府逼市民勇武

D 暴徒比美國佬改造咗，個個一打三十

其實係七百萬人

研判

Telegram係外國技術
手機係外國技術發明
互聯網都係外國技術發明
連差佬用既催淚彈都係外國技術

成單內戰外國真係提供左好多技術

200萬人呀屌你老味

佢越拉就越多人出嚟
屌你老味中共都on99以為香港人好似大陸人咁蠢滅聲就有用

大家唔好玩玩下
你中央一落order，班狗一定會發癲打人，捉人
你要明白，佢地而家做咩都唔會受懲罰，佢地而家真係大曬。
我地而家開開心心上連登，但被狗捉嘅人點算？

不如而家討論方向啦
呢場運動一定要贏，我地先可以安全啊

拉得哂先講啦

我以為3萬

明日大嶼變明日監獄

得一千咁少

原來 虫国都用埋偽俊制

仲外國勢力大陸官員d仔女拎外國護照就外國勢力

拉一千個有份鎮壓嘅警察先啦

香港係一個國家嘅話
咁咪外國勢力囉

屌你老味啦 有外國技術支持 班狗瞓緊棺材啦

7區集會得1000人勇武，每區150人警察都攪唔掂，返屋企瞓覺喇

外尻部話有14億呀
所以前日咪係深圳亮J囉 好快到

現在可以停停武勇，因為抗爭目標基本逹到。警方已經多次亂出拳令群眾不滿。既掌握了民意就應該見好就收，反而要落區宣傳警方暴行和保皇黨對警方惡行的默許。

北京已經不信任林奠，再多的抗爭只會令北京下不到台，而要強硬起來。有一些北京的死硬派不願意我們贏得徹底，想利用群眾鬥群眾在大陸班馬落來打人。

上星期北角褔建幫班人少唔夠打其實內部好唔滿意，覺得好無面。所以在福建招攬了不少於180個惡漢落黎打人。

巴打們青春洋溢沒有必要和缸瓦硬碰硬，
請你們星期六晚上要和和理非一齊退場，
讓福建幫在街亂逛，一方面可以讓他們見途人就打，
擊起民憤，另一方面可直指警方默許大陸民團在香港集結。即使警方大規模拘捕民團，也可以指責保皇團伙無法無天。至少他們都會白行一趟⋯⋯

所以，今次唔衝一定贏！

即時解決咗土地問題

岩喇 紅衫架

俾夠3000個人頭你地

邊有咁少

唔怪得呢排狂拉人 原來收order要拉夠數

和氣生財，700萬，唔知兩位點睇？

棋王又誤判形勢

白衫佬都有成800個啦, 再加埋之前被人拉嗰啲手足, 仲有幾多人要拉?

送去我哋去中國FDI飛地：澳洲、馬爾代夫好過啦

人有多大膽 地有多大產

支持拉夠10萬個

你唔吹夠200萬？

柳記d位拉多2千幾人都爆額啦
所以到時真係唔知佢點再拉人
當然都唔想咁多人比人拉

我知
係元朗成村都係

1000人就可以玩到你謝晒
呢1000個係美國隊長？

讀咁多書唔係為左呢一日係為咩
定係以後同d毅進閪hehehaha浪費時間?

麻包袋

用外國勢力名義除了可以增加維穩經費，
亦可以名正言順派國安人員嚟香港進行跨境合作聯合行動

屌唔怪得差佬要跑數

仲可以搞民族主義團結人民然後轉移經濟變差嘅事實

排隊坐

快啲出解放軍啦撚樣

黑警點止 1000 個啊？
白衣人都唔止喇

你咪繼續拉
拉完其他又再火D

你拉曬佢地 到時就唔好怪我地出秘密僱用既高科技機械戰鬥部隊 高達

又係，張曉明，都係你同中聯辦激發香港市民上街，612前你地不停吹雞話要過送中條例，如果中央再信你地，係中央無能

又黎助攻地區性罷工

大獲！
俾佢地發現左有一千人！

慘了

岩啊 拉晒啲黑狗

出老解未？

元朗白衫+荃灣+北角藍衫
夠唔夠一千人？

死啦圍村佬要俾人滅村

「平暴止亂」又會成為應聲蟲的口頭禪。

好L驚呀，希望大家快D停手，唔好衝擊呀！

點只一千名咁少，凡有雷射槍都係暴徒。

發夢冷靜派同我入嚟

黃大仙一晚街坊都唔止啦

屌你搞咁多野都係得1000, 30000人都搞唔惦呢1000人搞乜錯

成個黃大仙唔見咗

ssp 同將軍澳呢